你話我分化又好點都好 先聽吓我講嘢先好冇

各位手足

我明 大家都好憤怒 我哋流咗咁多血同汗 咩都得唔到

我都係 我覺得好嬲 好絕望

我知 大家一定有個諗法 係想沖 想孤注一擲

但係真係唔好 你就當我跪係到求你哋

大家要知一樣嘢

成功嘅革命 永遠都係持續一段長時間 從來冇幾次就可以收佢皮嘅革命

我哋繼續和理非

同呢個政府鬥長氣

同呢班狗鬥長氣

繼續 不斷遊行 不斷集會 但唔好做任何沖擊

到最後一定係我哋贏

大家今晚 繼續和理非好冇 以後都不斷繼續

希望大家睇得明

推

Deja vu

負皮嘅一定係狗 因為佢哋就係想我哋沖 一嘢收我哋皮 咁佢就可以繼續做隻安穩狗

推比啲人見到真係唔好沖 我真係跪係到求你哋
真係唔好 講到想喊

衝左就白費晒咁多日既心機
冇撚衝呀

真係 所有嘢真係冇哂 國際上都冇理由去比壓力班狗官 亦都支持唔到我哋

我地暫時贏緊 冇需要衝

你寫到咁曲直難分呀大佬

就係依家有人想沖呀 我真係好驚 驚嘅唔係驚比狗打 而係佢哋嘅安全 同背後流血流汗嘅人

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

之後係點好難講
但今晚我都認同唔好衝

今晚烈士頭七 不如各位手足轉場

記住 我地唔係暴徒! 唔需要自眨身價同佢地鬥賤架!!!!!!

真係咩都冇哂 真係 啲狗同個狗府依家就係玩緊嘢 等我係真係沖 咁佢就可以直接收我哋皮 以前我哋嘅所有片 所有證據即刻可以作廢

等我哋*

衝入警總等於送頭
黑警合法開鎗殺人

打遊擊

同持久 我哋可以分批換人 班狗得咩 佢哋人數限死 我哋嘅係要繼續爭取民意 做足文宣 繼續和理非 咁樣玩殘佢哋

推 真係跪求手足們 留得青山在

push

大家記住 呢個係長期不合作運動
我地淨係圍住佢 唔好衝
啲犬清場 我地唔使硬碰
唔好送人頭俾佢
我地返去休息 抖足精神 第二日又嚟過
我地不斷做 搞亂個社會秩序
然後同政府談判先係辦法

千其唔好死衝 無意思㗎
我地做咩都唔合法
警犬做咩都有政府撐腰
我真係唔想再有義士犧牲

我知有人會諗 叫咗咁多人出嚟
咩都唔做咁on9?
無錯我地係人多 但我地和平遊行又試過
衝擊佔領又試過 有用咩??
要贏 一定要試新方法
一於試吓不合作運動啦

推

林奠正苦變燃咗軟皮蛇又用同一招想拖死我哋
我推介狗總，今次直接拉2條仆街落街落嚟回應
2條仆街只識冷氣房CAM前串77
揸唔到主意，就叫大波華落嚟街上，唔揸，再林奠

我哋只認到超叔同、肥聰其他一律警察怕係假警
一定要呢2個嚟報警先安心，然後禮貌都要順便要呢2隻仆街為死咗嘅義士婅躬掛

肥仔聰、落口供
肥仔聰、落口供
肥仔聰、落口供

pushhh

真係唔好衝

最好嘅係 我哋出完去 夜晚走 反正守空城冇意思 再

加上比人清場先散我哋又少咗啲手足

跟住第二日繼續 第三日 第四日

咁樣 政府先驚

不過你同時要知道g20之後冇得衝

係點都唔沖 g20前後都冇分別 總之就唔沖

人手置頂

Push

你知道就得
希望你堅持到

我明呀巴打

佔中失敗後我都唸左好多野，頹左一排，研究左好耐究竟我地抗爭有咩意義，齋行又無用，衝又會俾人拉又失民心，我地無權無勢，一日起中共政權下都唔會逆轉到⋯⋯

之後我唸通左，任何抗爭方法都其實係喚醒我地既憤怒，同埋將思想盛傳，我地仲後生，係都係依班當權者死先，到時就係趁有呢d動盪時期各方面就乘虛而入、乘勝追擊

所以任何方法抗爭都好，都要留返條命，同留返個思想起度，唔好放棄，長命功夫長命做

其他地方衝可以，警總衝會死

我已經出到腳板底甩哂皮但係絕對要繼續和理非

係 邊撚度都唔得 一個地方沖直接收全部地方皮

唔好妖言惑眾ok？

巴打 明顯唔係分化
呢個係事實
真心唔衝得警總
雖然大家在場情緒係會激動
但真係要忍住唔好衝

上次612立會個次都比班警陰鳩過
Be water my fd

請大家提醒朋友同在場人士

又屈？

一定有人會覺得我係想掉低勇武嘅人 其實唔係 我就係想佢哋知 佢哋明 千其唔好沖 無論狗總政總添馬邊撚度都好啦 都唔好

不被捕，不受傷，不撤回，不撤退

啱啱起完你底 我剩係知沖咗我哋就對唔住出過嚟遊行嘅二百萬人 仲有黃衣人 佢用生命去捍衛嘅嘢 就會比沖擊呢樣嘢破壞咗 我明你想沖 我明你想有所作為 但係我真係好想你明 沖咗 我哋係冇可能有任何作為㗎 男人老狗講到又想喊屌我好廢

推，不灰心，斷斷續續

留得低條命先有得繼續抗爭

未到要孤注一擲嘅地步

所以革命都唔係一日就成功

冷靜呀，唔好衝

適當時候先衝